肚痾

好辛苦呀屌 朝早已經痾咗4、5次，已經全水無屎粒咁制

take care

我都想快D好

時間?

我都等緊